刀削唱live真係好好聽

太難重新開始